Mpf 揀咩組合好

中港股票又跌
恆指港股又跌
保本又跌
債券又跌

美股

歐美基金

歐洲重有銀行同歐盟問題

IN Trump we trust